
                      Nosotros fuimos a verla en familia. Super momento! Los niños la adoraron y los mas grandes también. Yo la aconsejo vivamente... una linda pequeña historia que gira alrededor de pequeños seres azules.
        
            